其實連登越出名先係越安全

依家全世界都識連登，連我老豆老母都識，又多外國記者/政治人物mon住，如果中共/港共依家搞連登，全世界都會即刻睇到中共/港共政府打壓言論自由，違反一國兩制原則，到時候外國加強制裁，香港政府進一步失去管治威信，到時中共同港人只會仲衰。
相反如果連登冇咁出名，反而仲危險，中共/港共搞死連登都唔會有人知。

開多咗